代好心人po 望有好心人認養貓貓

佢係隻玳瑁色女仔 打齊左3針 未滿一歲
性格慢熱d但熟左會成日搵你玩 但係到夜晚佢又會乖乖地陪你訓～
上年底係街俾個好心人執返黎時腸胃有D唔好 但經過好心人照顧後依家好返哂☺️ 依架好心人想幫佢搵頭家。
有冇興趣養佢呀？
好心人唔係貓義工 只係見佢嗰陣好慘想幫佢 好返之後搵屋企～

領養要求:
年滿十八歲
唔洗家訪 但要同家中窗網自拍一張證明返就ok😋
不過佢有食開既糧 食返嗰隻 wellness core original
對佢好 承諾照顧一生～❤️

有意的吾該你留下寶貴的TG, 好心人會聯絡你

幫推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

有相嗎?
家中有領養返黎既貓囡，幫推

有興趣 有冇圖睇下

本身養緊一隻 正諗住搵多一隻貓貓陪佢

我有意呀